黑警再自行釋法： 只要4人以上 不認識和是否有1.5米距離都可票控

警方又再次為「限聚令」「釋法」，指任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬公眾地方進行群眾聚集；而該公眾活動如有多於4人參與，所有參與者均違反第599G章，參與者是否認識非「決定性考慮因素」，是否相距1.5米都違例。

詳情click 呢度，Like 同Share 啦

但何君堯例外

即係我好心幫手報警都唔算濫用警力？

一家五口聽完林鄭講分枱
結果都係位位2000

連黑警都唔當佢係人

畜牲唔計

黑警落轉 mk cwb 就 fatfat 囉，一係放低 2000 , 一係返差館 48

不過無講 如果5個唔識既人 行緊街俾黑警叫埋一齊 之後係咪犯法

弱智如黑警都未至於票控垃圾桶入面啲垃圾嘅

Sogo 感謝祭

狗緊係唔計

黨鐵站入閘位位2000
fatfat

周街都係

落一轉donki夠畀首期

咁各位要多啲幫阿sir啦 報警呀要

咁隔開100米都可以係聚集

以前黑警收片都係向啲舖頭收，估唔到時至今日進化到直接向路人收

多過4個人唔識分隔1.5米都拉得即恢係街行都唔得啦

香港皇軍：我就係法律

如抱有共同聚集目的

係咪冇得破解?

個問題喺未有人去JR
個個當班狗鳩咬理所當然

司法覆核佢,要法庭講清楚
但要睇有無人比呢舊錢

D錢唔係黑警袋既⋯
俾政府架

其實一jr,班狗係一定輸

個個當比狗咬理所當然
冇人做野
你想點破解

唔認嘅人去同一間餐廳食飯

求JR

法援申請左先
申請唔到就眾籌賣贖罪卷

排隊去廁所，位位2000

又唔讀書又唔做野

政府收完再撥返幾十億比黑警

又無視特首講嘅嘢，鄧炳強係特首定林鄭係特首呀？

2黎我覺得無人主動去攪
係因為呢個係短暫性,隨時5月中就無
會覺得jr得黎都完撚左,就懶得去攪

法治已死wor ching

緊係有槍嘅話事

Push

死左都要鞭屍
幾千單唔交2000已經夠癱瘓法庭

立法原意明明係要人保持社交距離，去到班黑警手中就變左公共安全

唔理係咪4人，唔理你分開幾多百米，唔理你認唔認識街上邊嘅人，姐係生存係香港已經犯法，𨳒你老母正呀

任何網上聚會不限距離 只要超過四個人都拉得
睇youtube live 超過四個人睇 拉得
大家一齊home office 拉得

班走狗真係好柒
讀唔到大學就攻入去
讀唔到law就扮律師

柒婆都係聽班狗話 佢邊有權

cls

律師會唔會做嘢
定其實皇軍係可以打橫嚟

日日去篤灰
所有商場， 百貨公司， 全部都係同一目的， 超過4個人

上連登鬧兩鬧算唔算破解

同住有豁免，如果同一枱多過4個人只係食肆負責人犯法，食客唔會犯法。

冇錢班dead body點會主動去做

黑警執行職務不受限
如果我同同事食飯
本身份糧包飯錢又當唔當返工時間？
如果當返工時間食飯都係工作內容
我10出巡咁關你撚事？

個講法本身有嚴重邏輯問題 連柒婆都唔敢撐 紅官想撐都好難

呢條條例好撚仆街
加完佢哋ot同人工
知我哋香港人愛財
所以整條惡法cap水

推

令香港更加恨又難拆

開槍殺我囉

我要出街幫襯我想幫既鋪頭
你可以殺我了

佢5個人一齊公眾地方聚集喎
重要去餐廳途中呢
理撚得佢三個係新界出發兩個係港島出發
總之而家佢5個一齊出街食飯
拉得

又話一家人無事既?

本身條例一出就應該去JR
條文專登比班狗有極大自己釋法空間

日日瘋狂幫啲商場報狗
話多過4個人聚集

共住的同一户人有豁免

等車

五一黃金周精彩了

你點知佢哋唔會自己袋

push

唔理
有咩同班狗官講

支持香港黑警武統支共

阿蛇會企實係女廁門口𥄫實你地

cd時間幾長

無撚敵喎 黑狗玩撚晒

dse

玩撚曬啦你

間間商場都大獲

香港仲要地少人多

每朝去定考場門口
位位2000 fat fat

一家人唔一定同住
同埋有咩證明你地同住
有冇拎住址證明出街
冇呀？比錢啦

其實佢呢招係用落示威
平時理撚得你

lunch hour是但一座樓全部2000

全港5萬幾個考生
一日已經袋一億

黃店

好期待五一黃金周
真正和你Shop

下，黑警叫人即比$2000 否則坐48喎
即比$2000 唔係比黑警，唔通比地下呀？

記住一定要買野留單
買定d隱蔽式錄音機/耳機
收告票記得錄音
同咪撚交
一定要jam爆個法庭

比埋個官你地做

岩，俾政府，軍政府嘛
呢啲捉左唔落簿，又唔洗匯報，俾完2千放你走，之後再同其他狗一齊分

而家警方釋法之後話唔得，乜都唔理，過四個人就係犯法

大家一定要 Be Water
買件衫比自己唔過份啦
食嘢消費唔過分啦

最頭個度漏咗句 只要是黃絲

交左差餉，而家另外陀地, fatfat

好心直接話黃絲做乜都唔得
係度遮遮掩掩

共同目的：呼吸

全部塔番去先講

大家出街行商場都係想消費同買野
共同目標 不相識 不理是否有1.5米 都係犯法

即係話只要有共同目的，距離1.5公里都拉得

砌生豬緊係唔講

重可以mk兩個加cwb三個
反正唔理幾遠
目的一樣就得
無撚敵

搭巴士呢？

on9釋法 周街都係二千二千啦

我每日同幾十人等lift
每日同幾十人等外賣

票控我啦

睇你唔順眼，話犯法就犯法，有咩事同郭偉建講

自己人一律豁免

不如直接話黃絲集會犯法

藍絲豁免

係我就出文宣每日十八區都有活動啦
每個商場都有行街活動
睇你拉得幾多次

你同隔離鋪頭果四條友一齊食緊飯呀認唔認罪呀

咩集會，行出街已經犯法，唔告你係仁慈嘅表現

幫幫手 今晚呢個活動

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

因為佢唔係人

係
個共同目的就係根據警犬指示企埋一齊

成間酒樓共同目的

直接d黃絲就係犯法咪得

搭交通工具都係啦咁
屌你都戇尻尻

轉個講法係咪即係戒嚴
一街人目的相同
又唔洗互相識,又唔洗理距離

又用毅進制計呀屌你老母死黑警

同住豁免係講599g 公眾地方限聚
同一台不能多過4人食飯係599f 規定餐廳

兩條例兩回事

黑警黑官死全家

係仆街過戒嚴，而家係選擇執法，報警藍店永遠無狗去

返工同放工係黨鐵站門口捉, 實肥肥喇

全部人一齊唔比錢
上庭解釋
唔係話仲信法治
而係班狗要去作供 你有返幾百人咁玩佢哋都應該幾唔得閒

搭巴士 黨鐵真係慘
返工放工 已經4000
返黎做咩 不如辭職拎老綜

痴線

都有有4000蚊先去到社署

等車，食飯點計，大家目標都係想翻工同食飯喎

阿蛇你未翻工班同事都被人拉曬啦

執法既有實權

你講乜野？皇軍大晒架啦

咁我見sell hk商場一間舖多個4人係咪可報警叫警察執法？

條例明明講1.5米距離，曱甴玩撚晒

人地一家人住埋一齊 食飯就要分開坐咁on9

商場係私人地方

好似柒左
不過個記者咁問得明顯係針對599g黎問
林鄭就用599f黎答人好撚誤導

馬會門口大把啦屌你老母

呢個唔鳩係叫限聚喎 屌你公安條例黎喎咁樣比人罰到真係唔好驚比2000 等政府叫你上庭

排隊

等車呢

多過4個人同一間舖等外賣

政治檢控嚟者

痴綫，無咗1.5m 上限
咁姐係4個人係香港人何一個公衆地方
都可以犯禁聚令

一齊等巴士 2000
一齊搭lift 2000
屌你老母黑狗真係智障狗黎

到時佢地真係"作"供

由抗疫限聚令變做限聚令

郭官會話黑警高尚情操

共同目的食飯拉得

明顯有同一目的

件垃圾返去自己嘅出生地

你係柴灣
我係屯門
抱有共同目的
都係犯法！

[行動po]香港人日程表更新

黑警ＯＮ９９
出街犯法

香港冇左私人地方好耐

所有餐廳都可以犯法

真
而家我覺得香港真係話到事嗰個係PK Tang

好大嘅官威啊

咪撚搭公共交通工具添呀，隨時位位兩千

共同聚集目的=群眾聚集

搵哂成個599G都搵唔到呢個定義

即係元朗果10個休班警入硬啦

老實講法例無講明要識

呢D豁免左

附表1
[第3條]
豁免羣組聚集
1.為交通運輸而進行的羣組聚集，或與交通運輸有關的羣組聚集
2.為執行政府職能而進行的羣組聚集
3.為執行法定團體或政府諮詢機構的職能而進行的羣組聚集
4.在工作地點為工作而進行的羣組聚集
5.為在醫療機構獲得或接受醫院或醫護服務而進行的羣組聚集
6.共住的同一户人的羣組聚集
7.對在法院、裁判法院或審裁處進行法律程序屬必要的羣組聚集
8.對在立法會或區議會進行的程序屬必要的羣組聚集
9.於喪禮上的羣組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的任何其他場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式
10.於婚禮上不多於20人的羣組聚集，前提是於該婚禮上並無供應食物或飲品
11.某團體的會議上的羣組聚集，前提是該會議須在指明期間內舉行，以遵守任何條例或符合規管該團體的運作或事務的其他規管性質文書
12.為傳揚有助於預防及控制指明疾病的資訊或技巧(或為處理有助於預防及控制指明疾病的供應品或物品)而進行的羣組聚集

食飯無得豁免

到時黑狗比左你先
唔鋸既咪去投訴

sorry 搭lift 要2000

如果有律師做
我諗都會比狗拉左先
坐硬48
你唔好諗住比$2000搞掂
佢無話唔可以重覆檢控
瘋狂塞告票比佢
FAT FAT

係餐廳入面大家都係抱有共同目的食飯
係街上面大家都係抱有共同目的行街

入超市掃場位位2000

餐廳個個目的都係食飯 全撚部拉得

1個目的係爆樽
1個目的係比人爆樽
4個係黎睇戲
4個真係黎食野

合情合理合法